哇~見你攞到成績表好開心喎 !幾多分牙

13

Master Joe:

人地28 30分都好平淡

你13分好似叫雞叫到高質雞咁既款🤣

睇個樣都似係連登仔

高過禾

其實好正常，你睇皇馬班球員拎冠軍拎到冇感覺，其他隊有一個英超/小三冠/國內盃/入到歐聯決賽已經好激動

想睇多次

ce年代13分你都值得咁開心

dse 你13分....出黎便跟車唔好再浪費屋企人錢啦🤣

我都呆左呆

食飯睇到差啲噴飯

人地可能預零分，李城入8強咪又係呢個樣

Ce普通學校唔係14分先穩升咩

差唔多都5科合格果隻啦🤣諗少幾多野

依家既13分同0，1分都係企埋一齊🤣

想知係邊位手足

我早幾日見到你

有無片

蓋清啲師弟

28分果個喊
13分果個反而勁開心

理科13分 都要搵band 3個堆升中6...

屌

拍得住433333

話時話個超級狀元係咪汁返黎
佢老母咁靚佢咁樣衰=.=